發覺而家啲電話造工真係好好

啲電用成個星期都用唔完
我念應該同無人搵無關

閱

巴打用咩機

巴打用乜機

利申：我用魅族又係好襟用